fact checked： 呢兩個月的「暴動」是警察 自導自演，目的是奪權

仆街嬲到核爆！！！！！

累警死全家！！！！！